點睇阿仙奴已經同曼聯互換咗位置？

雲加&艾馬利&蘇b是無辜的

龍狗同我快撚啲躝

如果爺爺仲係度上年已經拎冠軍

只少拎咗歐霸冠軍 ✌🏻✌🏻✌🏻

都已經唔好意思問邊隊係六弟

曼聯囉 有咩咁唔好意思

賣底褲都教得，係女人街是但執件番黎教都得啦

個個禮拜六弟都會轉手